破壞個站，俾你影到，仲用胡椒噴霧？

件事係咪真係咁單純？啲狗 on9？

定係佢哋特登做俾你睇？特以後一有手足拆鐵/裝修就俾人話係鬼？甚至俾人屌？配合番近帶風向去分化和理非同前線？或者佢哋已經背後已經有壓力叫佢哋解決裝修問題？

其實無論係咪都好，大家記住兩個守則：
1. 留意警惕就得，唔好捉鬼
2. 核彈都唔割

最後就算有狗出黎幫手，咁咪由得佢幫囉！

其實啲狗真係咁撚蠢嫁，唔蠢點做狗？

純粹蠢啫

佢地慣左咁做 潛意識就係出椒嚇走左你先

真係蠢 扮唔到

做緊任務唔使捉鬼，提防下就得啦。
事後文宣篤鬼

佢哋背後有咁多陰險之徒

係唔係都好，重點係核彈都唔割！

Mon post 狗我哋點都唔割架啦

正常揚左應該會直接跑入站避鏡頭, 怪怪地

狗eq太低

你估入毅進咁容易呀

唔好咁撚多陰謀論啦

啲狗係on9

是諗旦啦 人地幫手拆埋仲想點

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

提提大家唔好裝修就出黎捉鬼